豬咀一問

呢兩日深水埗鴨記有五金舖賣7502+ p100 做緊308$ 係咪貴咗？請咁多位巴絲打幫手指點下小弟，最後：康復香港，時代抗疫

而加乜都抄價架啦

做緊308$7502連p100算唔算係炒？

依加先問買豬咀你早半年去咗邊

佢講得+P100你都知佢咩料啦
7093又P100
2091又P100
60926又P100

算

想問邊度仲有正常價豬咀買

amazon 7093每日1美金咁升緊 各位睇路

還有貨